有無人識人/屋企人一把年紀聽kpop

老母自從睇完一個因去跳舞之後開始留意88dan😂
cls差唔多50幾竟然j得落咁後生小妹妹

家母都幾skr

係 佢幾鍾意jackson
好鍾意該死的溫柔😂😂
勁skr

好想同家母交流下...

我老豆聽AKB同TWICE

鍾意後生囡囡

我啊哥啱啱入坑izone
問點解條櫻花妹個樣咁撚膠
我點答佢好

正常
唔通睇老女人咩

你老豆G5G你係Twice黑?

比佢睇宮協笑良（13歲）

以為大部分會鍾意老一輩歌手

啱啱睇到有人分享 DODO姐去咗睇BTS演唱會

忤逆仔！

我都係睇到先有靈感開po

我老豆日日大聲播泡菜歌 仲要全家得佢一個會聽

家母追big bang佢追kpop仲早過我

唔係好多師奶追kpop咩

我老豆仲聽緊老一輩嗰啲歌咋，例如少女時代，wonder girl嗰啲古老女團

who lei

考古

大把啦 DoDo姐 記係例子

老母聽開 super junior

佢地成日以為條友系小妹